# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Christian Hewitt, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-15 08:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-11 11:01+0000\n"
"Last-Translator: Christian Hewitt, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/tvheadend/teams/43381/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. /finished recordings to autorecs.
#: src/webui/static/app/epg.js:1558
msgid " - "
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:137
msgid "&#160;OK&#160;"
msgstr "&#160;확인&#160;"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:106
msgid "(?:st|nd|rd|th)#parseCodes.S.s"
msgstr "(?:st|nd|rd|th)#parseCodes.S.s"

#: src/webui/static/app/chconf.js:10 src/webui/static/app/chconf.js:31
#: src/webui/static/app/epg.js:3 src/webui/static/app/epg.js:93
#: src/webui/static/app/epg.js:147
msgid "(Clear filter)"
msgstr "(필터 지우기)"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:210
msgid "(None)"
msgstr "(없음)"

#: src/webui/static/app/epg.js:415
msgid "(default DVR Profile)"
msgstr "(기본 DVR 프로필)"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:592
msgid ""
"**You'll also see this page if you try and view documentation (for a feature) not included with your version of Tvheadend.**\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:59
msgid "0 #monthNumber"
msgstr "0 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:224
msgid "0,000.00#NumberColumn"
msgstr "0,000.00#NumberColumn"

#: src/webui/static/app/epg.js:148
msgid "00:00:00 - 00:15:00"
msgstr "00:00:00 - 00:15:00"

#: src/webui/static/app/epg.js:149
msgid "00:15:00 - 00:30:00"
msgstr "00:15:00 - 00:30:00"

#: src/webui/static/app/epg.js:150
msgid "00:30:00 - 01:00:00"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:151
msgid "01:00:00 - 01:30:00"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:152
msgid "01:30:00 - 03:00:00"
msgstr "01:30:00 - 03:00:00"

#: src/webui/static/app/epg.js:153
msgid "03:00:00 - No maximum"
msgstr "03:00:00 - 무제한"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:60
msgid "1 #monthNumber"
msgstr "1 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:69
msgid "10 #monthNumber"
msgstr "10 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:70
msgid "11 #monthNumber"
msgstr "11 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:61
msgid "2 #monthNumber"
msgstr "2 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:62
msgid "3 #monthNumber"
msgstr "3 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:63
msgid "4 #monthNumber"
msgstr "4 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:64
msgid "5 #monthNumber"
msgstr "5 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:65
msgid "6 #monthNumber"
msgstr "6 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:66
msgid "7 #monthNumber"
msgstr "7 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:67
msgid "8 #monthNumber"
msgstr "8 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:68
msgid "9 #monthNumber"
msgstr "9 #monthNumber"

#: src/webui/static/app/dvr.js:534
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: src/webui/static/app/dvr.js:532
msgid "Abort the selected recording"
msgstr "선택한 녹화를 중단"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1211
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:24
msgid "Access Entries"
msgstr "접근 항목"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:23
msgid "Access Entry"
msgstr "접근 항목"

#: src/webui/static/app/epg.js:605 src/webui/static/app/epg.js:606
msgid "Actions"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:22
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1855 src/webui/static/app/idnode.js:2365
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1853 src/webui/static/app/idnode.js:2363
msgid "Add a new entry"
msgstr "새 항목 추가"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1398 src/webui/static/app/idnode.js:1600
msgid "Add {0}"
msgstr "{0} 추가"

#: src/webui/static/app/idnode.js:604 src/webui/static/app/idnode.js:620
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1054
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:279
msgid "After"
msgstr "이후"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:216
msgid "After filtering and reordering (without PCR and PMT)"
msgstr "애프터 필터링과 재배열 (PCR 및 PMT 제외)"

#: src/webui/static/app/epg.js:880 src/webui/static/app/epg.js:881
msgid "Age"
msgstr "연령"

#: src/webui/static/app/epg.js:275 src/webui/static/app/dvr.js:124
msgid "Age Rating"
msgstr "연령 등급"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2002 src/webui/static/app/idnode.js:2041
#: src/webui/static/app/epg.js:935
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:78
msgid "All subsystems"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epgevent.js:146
msgid "Alternative Showings"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epgevent.js:207
msgid "Alternative showings"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1185 src/webui/static/app/idnode.js:1198
#: src/webui/static/app/idnode.js:1207 src/webui/static/app/idnode.js:1524
#: src/webui/static/app/idnode.js:1542 src/webui/static/app/idnode.js:1552
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:370
msgid "Apply any changes made below to the run-time configuration."
msgstr "아래 런타임 설정 변경 사항을 적용합니다."

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:369
msgid "Apply configuration (run-time only)"
msgstr "설정 적용 (런타임 전용)"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1523
msgid "Apply settings"
msgstr "설정 적용"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:38
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:23
msgid "April"
msgstr "4월"

#: src/webui/static/app/epg.js:305
msgid "Aspect"
msgstr "비율"

#: src/webui/static/app/chconf.js:178
msgid "Assign Number"
msgstr "번호 할당"

#: src/webui/static/app/chconf.js:176
msgid "Assign lowest free channel number"
msgstr "가장 낮은 채널 번호 할당"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:43
msgid "Audio Stream Filter"
msgstr "오디오 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:44
msgid "Audio Stream Filters"
msgstr "오디오 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/epg.js:313
msgid "Audio description#EPG"
msgstr "오디오 설명#EPG"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:42
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:27
msgid "August"
msgstr "8월"

#: src/webui/static/app/epg.js:1529
msgid "Auto Recorder"
msgstr "자동 녹화기"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:712
msgid "Auto-refresh"
msgstr "자동 갱신"

#: src/webui/static/app/epg.js:434 src/webui/static/app/dvr.js:136
#: src/webui/static/app/dvr.js:1054
msgid "Autorec"
msgstr "자동 녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1055
msgid "Autorecs"
msgstr "자동 녹화"

#: src/webui/static/app/idnode.js:461 src/webui/static/app/idnode.js:701
msgid "Available"
msgstr "가용"

#: src/webui/static/app/status.js:451
msgid "BER"
msgstr "BER"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:525 src/webui/static/app/tvheadend.js:526
msgid "Back to top"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:443
msgid "Bandwidth (kb/s)"
msgstr "대역폭 (kb/s)"

#: src/webui/static/app/status.js:875 src/webui/static/app/status.js:968
msgid "Bandwidth monitor"
msgstr "대역폭 모니터"

#: src/webui/static/app/config.js:29
msgid "Base"
msgstr "기본"

#: src/webui/static/app/idnode.js:602 src/webui/static/app/idnode.js:614
msgid "Basic"
msgstr "기초"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1052
msgid "Basic Settings"
msgstr "기초 설정"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:280
msgid "Before"
msgstr "이전"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:73
msgid "Bouquet"
msgstr "채널 묶음"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:74
msgid "Bouquets"
msgstr "채널 묶음"

#: src/webui/static/app/epg.js:201
msgid "Broadcast Details"
msgstr "방송 정보"

#: src/webui/static/app/epg.js:29
msgid "Broadcast details"
msgstr "방송 정보"

#: src/webui/static/app/epg.js:1305 src/webui/static/app/epgevent.js:79
msgid "Buffering. Please wait…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/caclient.js:33
msgid "CA"
msgstr "CA"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:94
msgid "CA Stream Filter"
msgstr "CA 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:95
msgid "CA Stream Filters"
msgstr "CA 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:192
msgid "CAIDS: "
msgstr "CAIDS:"

#: src/webui/static/app/caclient.js:34
msgid "CAs"
msgstr "CAs"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:111 src/webui/static/app/i18n-post.js:138
#: src/webui/static/app/idnode.js:1140 src/webui/static/app/idnode.js:1563
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/webui/static/app/status.js:629
msgid "Cancel Connection"
msgstr "연결 취소"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1562
msgid "Cancel operation"
msgstr "작업 취소"

#: src/webui/static/app/status.js:630
msgid "Cancel the selected connection?"
msgstr "선택한 연결을 취소하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/status.js:626
msgid "Cancel this connection"
msgstr "이 연결 취소"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1207 src/webui/static/app/idnode.js:1552
msgid "Cannot apply"
msgstr "적용할 수 없음"

#: src/webui/static/app/epg.js:267 src/webui/static/app/dvr.js:120
msgid "Categories"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1523 src/webui/static/app/epg.js:1525
#: src/webui/static/app/epg.js:1527
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:632
msgid "Change the user interface level (basic, advanced, expert)"
msgstr "사용자 인터페이스 레벨 변경 (기초, 고급, 전문가)"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1199 src/webui/static/app/idnode.js:1543
msgid "Changes were applied!"
msgstr "변경 사항이 적용되었습니다!"

#: src/webui/static/app/chconf.js:232 src/webui/static/app/epg.js:850
#: src/webui/static/app/epg.js:851 src/webui/static/app/epg.js:1533
#: src/webui/static/app/epgevent.js:134 src/webui/static/app/epgevent.js:135
#: src/webui/static/app/status.js:123
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1130
msgid "Channel / EPG"
msgstr "채널 / EPG"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:10
msgid "Channel Tag"
msgstr "채널 태그"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:11
msgid "Channel Tags"
msgstr "채널 태그"

#: src/webui/static/app/chconf.js:199
msgid "Channel number operations"
msgstr "채널 번호 작업"

#: src/webui/static/app/chconf.js:233
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:134
msgid "Choose a month (Control+Up/Down to move years)"
msgstr "달 선택 (컨트롤+위/아래 버튼으로 년도 이동)"

#: src/webui/static/app/config.js:78
msgid "Clean image (icon) cache"
msgstr "이미지 (아이콘) 캐시 비우기"

#: src/webui/static/app/config.js:76
msgid "Clean image cache on storage"
msgstr "이미지 캐시와 저장소 비우기"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:101
msgid "Clear Debug"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:109
msgid "Clear Trace"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:102
msgid "Clear all debug subsystems."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:534
msgid "Clear all statistics"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:110
msgid "Clear all trace subsystems."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:318 src/webui/static/app/status.js:321
msgid "Clear statistics"
msgstr "통계 비우기"

#: src/webui/static/app/status.js:322
msgid "Clear statistics for selected input?"
msgstr "선택한 입력에 대한 통계를 지우시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/status.js:116
msgid "Client / User agent"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:692
msgid "Client Address"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:704
msgid "Client Data Ports"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/caclient.js:35
msgid "Client Name"
msgstr "클라이언트 이름"

#: src/webui/static/app/status.js:698
msgid "Client Port"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1471 src/webui/static/app/idnode.js:2378
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2376
msgid "Clone a new entry"
msgstr "새 항목 복제"

#: src/webui/static/app/epg.js:466
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:205
msgid "Columns"
msgstr "칼럼"

#: src/webui/static/app/comet.js:38
msgid "Comet failure"
msgstr "Comet 실패"

#: src/webui/static/app/dvr.js:134
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: src/webui/static/app/status.js:924
msgid "Compression ratio"
msgstr "압축률"

#: src/webui/static/app/caclient.js:47
msgid "Conditional Access Client"
msgstr "조건부 클라이언트 접근"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:361 src/webui/static/app/tvheadend.js:1069
msgid "Configuration"
msgstr "설정"

#: src/webui/static/app/status.js:816
msgid "Connections"
msgstr "연결"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:314 src/webui/static/app/tvheadend.js:315
msgid "Content Icons"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:289 src/webui/static/app/epg.js:887
#: src/webui/static/app/epg.js:888
msgid "Content Type"
msgstr "컨텐트 종류"

#: src/webui/static/app/status.js:477
msgid "Continuity Errors"
msgstr "연속 오류"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1497
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/webui/static/app/epg.js:1318
msgid "Create AutoRec"
msgstr "자동녹화 생성"

#: src/webui/static/app/epg.js:433 src/webui/static/app/epg.js:1320
msgid ""
"Create an automatic recording rule to record all future programs that match "
"the current query."
msgstr "현재 쿼리에 맞는 앞으로의 프로그램을 녹화하기 위한 자동 녹화 규칙을 만듭니다."

#: src/webui/static/app/idnode.js:1496
msgid "Create new entry"
msgstr "새 항목 생성"

#: src/webui/static/app/epg.js:1552
msgid "Created from EPG query"
msgstr "EPG 쿼리에서 생성됨"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:375
msgid "Crew"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1539
#, javascript-format
msgid "Currently this will match (and record) %d events."
msgstr "현재 %d개 이벤트 적중(녹화)"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1111
msgid "DVB Inputs"
msgstr "DVB 입력"

#: src/webui/static/app/epg.js:587
msgid "DVR"
msgstr "DVR"

#: src/webui/static/app/epg.js:309
msgid "Deaf signed#EPG"
msgstr "청각장애인 보조#EPG"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:158
msgid "Debug"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1185
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:46
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:31
msgid "December"
msgstr "12월"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1869 src/webui/static/app/idnode.js:2391
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/webui/static/app/epg.js:403
msgid "Delete recording"
msgstr "녹화 삭제"

#: src/webui/static/app/epg.js:402
msgid "Delete scheduled recording of this program"
msgstr "이 프로그램의 예약된 녹화 삭제"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1867 src/webui/static/app/idnode.js:2389
msgid "Delete selected entries"
msgstr "선택한 항목 삭제"

#: src/webui/static/app/status.js:179
msgid "Descramble"
msgstr "해독"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:175
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/webui/static/app/chconf.js:151
msgid "Detach from bouquet"
msgstr "채널 묶음에서 연결 "

#: src/webui/static/app/chconf.js:153
msgid "Detach selected channels from bouquet"
msgstr "선택한 채널을 채널 묶음에서 연결 해제"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:356
msgid "Detailed stream info"
msgstr "상세 스트림 정보"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:169 src/webui/static/app/mpegts.js:352
#: src/webui/static/app/epg.js:15 src/webui/static/app/epg.js:16
#: src/webui/static/app/dvr.js:355 src/webui/static/app/dvr.js:356
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1194
msgid "Digital Video Recorder"
msgstr "디지털 비디오 녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1024
msgid "Digital Video Recorder Profile"
msgstr "디지털 비디오 녹화 프로필"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1025
msgid "Digital Video Recorder Profiles"
msgstr "디지털 비디오 녹화 프로필"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:373
msgid "Director"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:724
msgid "Disable grouping"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:185 src/webui/static/app/i18n-post.js:186
msgid "Disabled"
msgstr "비활성"

#: src/webui/static/app/config.js:135
msgid "Discover SAT>IP servers"
msgstr "SAT>IP 서버 탐색"

#: src/webui/static/app/epgevent.js:190
msgid "Display dialog of related broadcasts"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epgevent.js:205
msgid "Display dialog showing alternative broadcasts"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:151
msgid "Displaying {0} - {1} of {2}"
msgstr "{0} 표시 = {2} 중 {1}"

#: src/webui/static/app/dvr.js:540
msgid "Do you really want to abort/unschedule the selection?"
msgstr "선택한 항목을 중단/예약 취소 하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/dvr.js:910
msgid "Do you really want to delete the selected recordings?"
msgstr "선택한 녹화를 삭제하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:671
msgid "Do you really want to delete the selection?"
msgstr "선택한 항목을 삭제하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/dvr.js:524
msgid "Do you really want to gracefully stop/unschedule the selection?"
msgstr "정말 이 선택을 정지/예약 취소하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/epg.js:559
msgid "Do you really want to gracefully stop/unschedule this recording?"
msgstr "정말 이 녹화를 정지/예약 취소하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/dvr.js:719
msgid "Do you really want to remove the selected recordings from storage?"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:572
msgid "Do you really want to remove this recording?"
msgstr "이 녹화를 제거하시겠습니까?"

#: src/webui/static/app/dvr.js:556
msgid ""
"Do you really want to toggle the previously recorded state for the selected "
"recordings?"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1500 src/webui/static/app/epg.js:1512
#: src/webui/static/app/epg.js:1515 src/webui/static/app/epg.js:1518
#: src/webui/static/app/epg.js:1521
msgid "Don't care"
msgstr "상관 없음"

#: src/webui/static/app/dvr.js:664 src/webui/static/app/dvr.js:849
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/webui/static/app/dvr.js:662 src/webui/static/app/dvr.js:847
msgid "Download the selected recording"
msgstr "선택한 녹화 다운로드"

#: src/webui/static/app/status.js:761
msgid "Drop (current) connections to Tvheadend."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:764
msgid "Drop Connections"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:760
msgid "Drop all connections"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:765
msgid "Drop all current connections?"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:246 src/webui/static/app/epg.js:833
#: src/webui/static/app/epg.js:834 src/webui/static/app/epg.js:1536
#: src/webui/static/app/dvr.js:94
msgid "Duration"
msgstr "길이"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:41
msgid "EPG Grabber"
msgstr "EPG 그래버"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:57
msgid "EPG Grabber Channel"
msgstr "EPG 그래버 채널"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:58
msgid "EPG Grabber Channels"
msgstr "EPG 그래버 채널"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:88
msgid "EPG Grabber Module"
msgstr "EPG 그래버 모듈"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:89
msgid "EPG Grabber Modules"
msgstr "EPG 그래버 모듈"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:90
msgid "EPG Grabber Name"
msgstr "EPG 그래버 이름"

#: src/webui/static/app/epg.js:76
msgid "EPG Update"
msgstr "EPG 업데이트"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1318 src/webui/static/app/idnode.js:1956
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1954
msgid "Edit selected entry"
msgstr "선택한 항목 편집"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1355 src/webui/static/app/idnode.js:1970
msgid "Edit {0}"
msgstr "{0} 편집"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1352
msgid "Edit {0} ({1} entries)"
msgstr "{0} 편집 ({1} 항목)"

#: src/webui/static/app/epg.js:1366
msgid "Electronic Program Guide"
msgstr "전자 프로그램 가이드"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1478
msgid "Enable debug output"
msgstr "디버그 출력 활성"

#: src/webui/static/app/dvr.js:724 src/webui/static/app/dvr.js:733
msgid "Enable grouping"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:242 src/webui/static/app/epg.js:825
#: src/webui/static/app/epg.js:826 src/webui/static/app/epgevent.js:126
#: src/webui/static/app/epgevent.js:127
msgid "End Time"
msgstr "끝 시간"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:264 src/webui/static/app/i18n-post.js:270
msgid "Enter Filter Text..."
msgstr "필터 텍스트 입력..."

#: src/webui/static/app/epg.js:808 src/webui/static/app/epg.js:809
#: src/webui/static/app/epgevent.js:111 src/webui/static/app/epgevent.js:112
msgid "Episode"
msgstr "에피소드"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:581
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: src/webui/static/app/status.js:186
msgid "Errors"
msgstr "에러"

#: src/webui/static/app/epg.js:1373 src/webui/static/app/epgevent.js:156
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: src/webui/static/app/dvr.js:394
msgid "Every day"
msgstr "매일"

#: src/webui/static/app/idnode.js:605 src/webui/static/app/idnode.js:626
msgid "Expert"
msgstr "전문가"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1056
msgid "Expert Settings"
msgstr "전문가 설정"

#: src/webui/static/app/epg.js:800 src/webui/static/app/epgevent.js:103
msgid "Extra text"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:801 src/webui/static/app/epgevent.js:104
msgid "Extra text: subtitle or summary or description"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:295
msgid "FHDTV"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:13
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/webui/static/app/dvr.js:904
msgid "Failed Recording"
msgstr "실패한 녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:905
msgid "Failed Recordings"
msgstr "실패한 녹화"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:36
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:21
msgid "February"
msgstr "2월"

#: src/webui/static/app/dvr.js:132
msgid "File name"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:130
msgid "File size"
msgstr "파일 크기"

#: src/webui/static/app/epg.js:1053
msgid "Filter category…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:978
msgid "Filter channel…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1104
msgid "Filter content type…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1125
msgid "Filter duration…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1013
msgid "Filter tag…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:253
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: src/webui/static/app/epg.js:441 src/webui/static/app/dvr.js:185
msgid "Find alternative showings for the DVR entry."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:446 src/webui/static/app/dvr.js:190
msgid "Find related showings for the DVR entry."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/wizard.js:160
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: src/webui/static/app/dvr.js:781
msgid "Finished Recording"
msgstr "완료한 녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:782
msgid "Finished Recordings"
msgstr "완료한 녹화"

#: src/webui/static/app/epg.js:244 src/webui/static/app/dvr.js:92
msgid "First Aired"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:146
msgid "First Page"
msgstr "첫 페이지"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:44 src/webui/static/app/mpegts.js:36
msgid "Force Scan"
msgstr "강제 스캔"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:34
msgid "Force new scan (all muxes) for selected networks"
msgstr "선택한 네트워크에 새로 강제 스캔 (모든 먹스)"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1363
msgid "Free"
msgstr "여유"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:98
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:88
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:956
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: src/webui/static/app/epg.js:1326 src/webui/static/app/epg.js:1502
msgid "Fulltext"
msgstr "전체 내용"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1079
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/webui/static/app/epg.js:1535
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1353
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/webui/static/app/epg.js:998
msgid "Go to next channel"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:459 src/webui/static/app/dvr.js:203
msgid "Go to next event"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:992
msgid "Go to previous channel"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:453 src/webui/static/app/dvr.js:197
msgid "Go to previous event"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1676
msgid "Grid Update"
msgstr "그리드 업데이트"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:211
msgid "Group By This Field"
msgstr "이 필드로 그룹"

#: src/webui/static/app/epg.js:297
msgid "HDTV"
msgstr "HDTV"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:227
msgid "HbbTv"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1242 src/webui/static/app/idnode.js:2115
#: src/webui/static/app/idnode.js:2522 src/webui/static/app/idnode.js:2968
#: src/webui/static/app/epg.js:1350 src/webui/static/app/status.js:220
#: src/webui/static/app/status.js:555 src/webui/static/app/status.js:778
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:53
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2018
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2466
msgid "Hide passwords"
msgstr "암호 숨기기"

#: src/webui/static/app/status.js:95
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: src/webui/static/app/status.js:84
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:108
msgid "IP Blocking Record"
msgstr "IP 항목 차단"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:109
msgid "IP Blocking Records"
msgstr "IP 항목 차단"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:17
msgid "Ignored"
msgstr "무시됨"

#: src/webui/static/app/config.js:108
msgid "Image Cache"
msgstr "이미지 캐시"

#: src/webui/static/app/status.js:922
msgid "In"
msgstr "In"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:165
msgid "Index"
msgstr "인덱스"

#: src/webui/static/app/status.js:402 src/webui/static/app/status.js:1012
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: src/webui/static/app/status.js:193
msgid "Input (kb/s)"
msgstr "입력 (kb/s)"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2137
msgid "Item"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:2137
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:35
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:20
msgid "January"
msgstr "1월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:41
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:26
msgid "July"
msgstr "7월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:40
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:25
msgid "June"
msgstr "6월"

#: src/webui/static/app/epg.js:265 src/webui/static/app/dvr.js:118
msgid "Keywords"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1357
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:168 src/webui/static/app/mpegts.js:231
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:461
msgid "Last Help Pages"
msgstr "마지막 도움말 페이지"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:149
msgid "Last Page"
msgstr "마지막 페이지"

#: src/webui/static/app/epg.js:307
msgid "Lines"
msgstr "라인"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:233
msgid "Link"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:349
msgid "Listing Subsystems"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:912
msgid "Live TV Player"
msgstr "라이브 TV 플레이어"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:694
msgid "Loading, please wait..."
msgstr "로드 중, 기다리세요..."

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:5 src/webui/static/app/i18n-post.js:17
#: src/webui/static/app/i18n-post.js:197 src/webui/static/app/tvheadend.js:849
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:888
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: src/webui/static/app/epg.js:969 src/webui/static/app/epg.js:1004
#: src/webui/static/app/epg.js:1044 src/webui/static/app/epg.js:1095
#: src/webui/static/app/epg.js:1116
msgid "Loading…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1334
msgid "Logged in as"
msgstr "로그인: "

#: src/webui/static/app/config.js:133
msgid "Look for new SAT>IP servers"
msgstr "새로 SAT>IP 서버 찾기"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:340
msgid "Maintenance"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:338
msgid "Maintenance operations"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:306
msgid "Map All"
msgstr "모두 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:304
msgid "Map Selected"
msgstr "선택 항목 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:285 src/webui/static/app/chconf.js:147
msgid "Map all services"
msgstr "모든 서비스 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:283 src/webui/static/app/chconf.js:145
msgid "Map all services to channels"
msgstr "모든 서비스를 채널에 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:279 src/webui/static/app/chconf.js:141
msgid "Map selected services"
msgstr "선택한 서비스 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:277 src/webui/static/app/chconf.js:139
msgid "Map selected services to channels"
msgstr "채널에 선택한 서비스 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:290 src/webui/static/app/chconf.js:158
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:120
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:136
msgid "Map services"
msgstr "서비스 매핑"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:288 src/webui/static/app/chconf.js:156
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:117
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:133
msgid "Map services to channels"
msgstr "채널에 서비스 매핑"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:9
msgid "Mapped"
msgstr "매핑됨"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:37
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:22
msgid "March"
msgstr "3월"

#: src/webui/static/app/dvr.js:696
msgid "Mark the selected recording as failed"
msgstr "선택한 녹화를 실패로 표시"

#: src/webui/static/app/dvr.js:881
msgid "Mark the selected recording as finished"
msgstr "선택한 녹화를 완료로 표시"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:24
msgid "May"
msgstr "5월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:39
msgid "May#ShortNameForMay"
msgstr "5월#ShortNameForMay"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:381
msgid "Memory Information Entries"
msgstr "메모리 정보 항목"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:380
msgid "Memory Information Entry"
msgstr "메모리 정보 항목"

#: src/webui/static/app/epg.js:1326 src/webui/static/app/epg.js:1505
msgid "Mergetext"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:670
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1355
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:94
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:84
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1925 src/webui/static/app/idnode.js:2438
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1900 src/webui/static/app/idnode.js:2417
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: src/webui/static/app/chconf.js:188
msgid "Move channel one number down"
msgstr "채널 아래로 이동"

#: src/webui/static/app/chconf.js:182
msgid "Move channel one number up"
msgstr "채널 위로 이동"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1923
msgid "Move selected entries down"
msgstr "선택 항목 아래로 이동"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1898
msgid "Move selected entries up"
msgstr "선택 항목 위로 이동"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2436
msgid "Move selected entry down"
msgstr "선택 항목 아래로 이동"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2415
msgid "Move selected entry up"
msgstr "선택 항목 위로 이동"

#: src/webui/static/app/dvr.js:698
msgid "Move to failed"
msgstr "실패로 이동"

#: src/webui/static/app/dvr.js:883
msgid "Move to finished"
msgstr "완료로 이동"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:97 src/webui/static/app/mpegts.js:103
msgid "Mux"
msgstr "먹스"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:425 src/webui/static/app/mpegts.js:433
msgid "Mux Scheduler"
msgstr "먹스 스케쥴러"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:426
msgid "Mux Schedulers"
msgstr "먹스 스케쥴러"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:98
msgid "Muxes"
msgstr "먹스"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:232
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:66 src/webui/static/app/mpegts.js:72
#: src/webui/static/app/mpegts.js:105
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:67
msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

#: src/webui/static/app/epg.js:1326 src/webui/static/app/epg.js:1508
msgid "New only"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:299
msgid "New#EPG"
msgstr "신규#EPG"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:132
msgid "Next Month (Control+Right)"
msgstr "다음 달 (컨트롤+오른쪽)"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:148
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:113 src/webui/static/app/i18n-post.js:259
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:152
msgid "No data to display"
msgstr "표시할 항목 없음"

#: src/webui/static/app/dvr.js:396
msgid "No days"
msgstr "날 없음"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1337
msgid "No verified access"
msgstr "인증된 접근 없음"

#. / {0} title (lowercase), {1} title
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:707
msgid "No {0} to display"
msgstr "표시할 {0} 없음"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2003 src/webui/static/app/mpegts.js:213
#: src/webui/static/app/mpegts.js:223
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:590
msgid "Not Available"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:372
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:45
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:30
msgid "November"
msgstr "11월"

#: src/webui/static/app/epg.js:936
msgid "Now"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:841 src/webui/static/app/epg.js:842
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: src/webui/static/app/chconf.js:190
msgid "Number Down"
msgstr "번호 감소"

#: src/webui/static/app/chconf.js:184
msgid "Number Up"
msgstr "번호 증가"

#: src/webui/static/app/chconf.js:201
msgid "Number operations"
msgstr "번호 조작"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:110
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:44
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:29
msgid "October"
msgstr "10월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:281
msgid "On#DateFilter"
msgstr "켜짐#DateFilter"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:110
msgid "Other Stream Filter"
msgstr "다른 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:111
msgid "Other Stream Filters"
msgstr "다른 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/status.js:923
msgid "Out"
msgstr "출력"

#: src/webui/static/app/status.js:202
msgid "Output (kb/s)"
msgstr "출력 (kb/s)"

#: src/webui/static/app/status.js:458
msgid "PER"
msgstr "PER"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:166
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: src/webui/static/app/status.js:162 src/webui/static/app/status.js:427
msgid "PID list"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:144
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2553 src/webui/static/app/idnode.js:2739
#: src/webui/static/app/epg.js:315
msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2001
msgid "Parent disabled"
msgstr "부모 비활성"

#: src/webui/static/app/epg.js:277 src/webui/static/app/epg.js:873
#: src/webui/static/app/dvr.js:126
msgid "Parental Rating"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/acleditor.js:70
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:71
msgid "Passwords"
msgstr "암호"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:941
msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:718
msgid "Per page"
msgstr "페이지당"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:121 src/webui/static/app/mpegts.js:122
#: src/webui/static/app/mpegts.js:397 src/webui/static/app/mpegts.js:398
#: src/webui/static/app/chconf.js:245 src/webui/static/app/chconf.js:246
#: src/webui/static/app/epg.js:367 src/webui/static/app/dvr.js:816
#: src/webui/static/app/dvr.js:817 src/webui/static/app/dvr.js:936
#: src/webui/static/app/dvr.js:937 src/webui/static/app/tvheadend.js:830
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:924
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: src/webui/static/tv.js:468
msgid "Play Selected Channel"
msgstr "선택한 채널 재생"

#: src/webui/static/app/epg.js:366
msgid "Play this program"
msgstr "이 프로그램 재생"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:830
msgid "Play this stream"
msgstr "이 스트림 재생"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:161
msgid "Please Wait..."
msgstr "기다리세요..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:583
msgid "Please check Tvheadend is running and try again."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:593
msgid ""
"Please take a look at the other Help pages (Table of Contents), if you still"
" can't find what you're "
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:797
msgid "Premiere"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/wizard.js:66
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:133
msgid "Previous Month (Control+Left)"
msgstr "이전 달 (컨트롤+왼쪽)"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:147
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:815
msgid "Previous day"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:550
msgid "Previously recorded"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:137
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1026
msgid "Profile Name"
msgstr "프로필 이름"

#: src/webui/static/app/epg.js:761 src/webui/static/app/epg.js:762
msgid "Progress"
msgstr "진행"

#: src/webui/static/app/status.js:752
msgid "Proxy Address"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:872
msgid "Rating"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/ratinglabels.js:6
msgid "Rating Label"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/ratinglabels.js:7
msgid "Rating Labels"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/config.js:93 src/webui/static/app/config.js:95
msgid "Re-fetch images"
msgstr "이미지 다시 가져오기"

#: src/webui/static/app/dvr.js:683 src/webui/static/app/dvr.js:868
#: src/webui/static/app/dvr.js:966
msgid "Re-record"
msgstr "다시 녹화"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:6
msgid "Re-run Internal EPG Grabbers"
msgstr "내부 EPG 그래버 다시 시작"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:7
msgid "Re-run all internal EPG grabbers to import EPG data now"
msgstr "EPG 데이터를 가져오도록 모든 내부 EPG 그래버 재시작"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1058
msgid "Read-only Info"
msgstr "읽기 전용 정보"

#: src/webui/static/app/comet.js:21
msgid "Reconnected to Tvheadend"
msgstr "Tvheadend에 다시 연결됨"

#: src/webui/static/app/epg.js:427
msgid "Record"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:434
msgid "Record series"
msgstr "시리즈 녹화"

#: src/webui/static/app/epg.js:426
msgid "Record this program now"
msgstr "이 프로그램 지금 녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:829 src/webui/static/app/tvheadend.js:1165
msgid "Recording"
msgstr "녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:364
msgid "Recording details"
msgstr "녹화 상세 정보"

#: src/webui/static/app/dvr.js:829
msgid "Recordings"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:150 src/webui/static/app/i18n-post.js:157
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: src/webui/static/app/epgevent.js:146
msgid "Related Showings"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epgevent.js:192
msgid "Related broadcasts"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:713
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:335
msgid "Remove all unseen services (7 days+)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:327
msgid ""
"Remove old services marked as missing in PAT/SDT which were not detected "
"more than 7 days (last seen column)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:333
msgid ""
"Remove old services which were not detected more than 7 days (last seen "
"column)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:711
msgid "Remove the selected recording from storage"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:329
msgid "Remove unseen services (PAT/SDT) (7 days+)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:984
msgid "Removed Recording"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:985
msgid "Removed Recordings"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:301
msgid "Repeat#EPG"
msgstr "반복#EPG"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:42
msgid "Rescan the mux for changes to the bouquet."
msgstr "먹스를 다시 스캔하여 채널 묶음을 수정합니다."

#: src/webui/static/app/chconf.js:218
msgid "Reset (clear) the selected icon URLs"
msgstr "선택한 아이콘 URL 재설정 (비우기)"

#: src/webui/static/app/epg.js:1332
msgid "Reset All"
msgstr "모두 재설정"

#: src/webui/static/app/chconf.js:220
msgid "Reset Icon"
msgstr "아이콘 재설정"

#: src/webui/static/app/epg.js:1334
msgid "Reset all filters (show all)"
msgstr "모든 필터 재설정 (모두 보기)"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:117
msgid "Restore Debug"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:125
msgid "Restore Trace"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:118
msgid "Restore the debug subsystems to their initial state."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:126
msgid "Restore the trace subsystems to their initial state."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1839 src/webui/static/app/idnode.js:2350
#: src/webui/static/app/idnode.js:2897
msgid "Revert pending changes (marked with red border)"
msgstr "보류중인 내용 원래대로 (빨간 표시)"

#: src/webui/static/app/config.js:148
msgid "SAT>IP Server"
msgstr "SAT>IP 서버"

#: src/webui/static/app/status.js:492
msgid "SNR"
msgstr "SNR"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:799
msgid "Same day"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:99
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:89
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1150 src/webui/static/app/idnode.js:1814
#: src/webui/static/app/idnode.js:2330 src/webui/static/app/idnode.js:2878
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/webui/static/app/wizard.js:160
msgid "Save & Next"
msgstr "저장 & 다음"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1812 src/webui/static/app/idnode.js:2328
#: src/webui/static/app/idnode.js:2876
msgid "Save pending changes (marked with red border)"
msgstr "보류중인 내용 저장 (빨간 표시)"

#: src/webui/static/app/dvr.js:87
msgid "Scheduled Start Time"
msgstr "예약된 시작 시각"

#: src/webui/static/app/dvr.js:89
msgid "Scheduled Stop Time"
msgstr "예약된 끝 시각"

#: src/webui/static/app/epg.js:950
msgid "Search title…"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:230
msgid "Section"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:34 src/webui/static/app/tvhlog.js:332
msgid "Select Subsystems"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:856
msgid "Select channel..."
msgstr "채널 선택..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:894
msgid "Select stream profile..."
msgstr "스트림 프로필 선택..."

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:32
msgid "Select trace/debug options from a list of subsystems."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:476 src/webui/static/app/idnode.js:724
msgid "Select {0} ..."
msgstr "{0} 선택..."

#: src/webui/static/app/idnode.js:460 src/webui/static/app/idnode.js:700
msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:43
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:28
msgid "September"
msgstr "9월"

#: src/webui/static/app/status.js:740
msgid "Server Address"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:746
msgid "Server Port"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:387 src/webui/static/app/status.js:130
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:33
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:49
msgid "Service Mapper"
msgstr "서비스 매퍼"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:254
msgid "Service details for"
msgstr "서비스 정보: "

#: src/webui/static/app/mpegts.js:388
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1002
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:212
msgid "Show in Groups"
msgstr "그룹으로 표시"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2460
msgid "Show or hide passwords"
msgstr "암호 표시/숨기기"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2462 src/webui/static/app/idnode.js:2466
msgid "Show passwords"
msgstr "암호 표시"

#: src/webui/static/app/status.js:512
msgid "Signal Strength"
msgstr "신호 세기"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:203
msgid "Sort Ascending"
msgstr "오름차순 정렬"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:204
msgid "Sort Descending"
msgstr "내림차순 정렬"

#: src/webui/static/app/epg.js:269
msgid "Star Rating"
msgstr "별 평가"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:372
msgid "Starring"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:864 src/webui/static/app/epg.js:865
msgid "Stars"
msgstr "별"

#: src/webui/static/app/status.js:144
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/webui/static/app/epg.js:240 src/webui/static/app/epg.js:816
#: src/webui/static/app/epg.js:817 src/webui/static/app/epgevent.js:118
#: src/webui/static/app/epgevent.js:119
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시각"

#: src/webui/static/app/config.js:11
msgid "Start initial configuration wizard"
msgstr "초기 설정 마법사 시작"

#: src/webui/static/app/config.js:13
msgid "Start wizard"
msgstr "마법사 시작"

#: src/webui/static/app/status.js:727
msgid "Started"
msgstr "시작됨"

#: src/webui/static/app/status.js:155
msgid "State"
msgstr "상태"

#: src/webui/static/app/dvr.js:128 src/webui/static/app/status.js:826
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/webui/static/app/dvr.js:518 src/webui/static/app/tvheadend.js:948
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: src/webui/static/app/epg.js:394
msgid "Stop recording"
msgstr "녹화 정지"

#: src/webui/static/app/epg.js:393
msgid "Stop recording of this program"
msgstr "이 프로그램 녹화 정지"

#: src/webui/static/app/dvr.js:516
msgid "Stop the selected recording"
msgstr "선택한 녹화 정지"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1360
msgid "Storage space"
msgstr "저장소 공간"

#: src/webui/static/app/status.js:408 src/webui/static/app/status.js:595
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1149
msgid "Stream"
msgstr "스트림"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:11
msgid "Stream Filters"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/profile.js:55 src/webui/static/app/profile.js:62
msgid "Stream Profile"
msgstr "스트림 프로필"

#: src/webui/static/app/profile.js:57
msgid "Stream Profile Name"
msgstr "스트림 프로필 "

#: src/webui/static/app/profile.js:56
msgid "Stream Profiles"
msgstr "스트림 프로필"

#: src/webui/static/app/status.js:734
msgid "Streaming"
msgstr "스트리밍"

#: src/webui/static/app/status.js:414
msgid "Subs No."
msgstr "서브 번호."

#: src/webui/static/app/status.js:258
msgid "Subscriptions"
msgstr "요청"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:170
msgid "Subsystem"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/esfilter.js:77
msgid "Subtitle Stream Filter"
msgstr "자막 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:78
msgid "Subtitle Stream Filters"
msgstr "자막 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/epg.js:311
msgid "Subtitled#EPG"
msgstr "자막#EPG"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:93
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:83
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: src/webui/static/app/chconf.js:196
msgid "Swap Numbers"
msgstr "번호 교환"

#: src/webui/static/app/chconf.js:194
msgid "Swap the numbers for the two selected channels"
msgstr "선택한 채널의 번호를 교환합니다."

#: src/webui/static/app/status.js:711
msgid "TCP"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvadapters.js:6
msgid "TV adapters"
msgstr "TV 어댑터"

#: src/webui/static/app/epg.js:1534
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:60
msgid "Teletext Stream Filter"
msgstr "자막 방송 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:61
msgid "Teletext Stream Filters"
msgstr "자막 방송 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/dvr.js:911
msgid "The associated file will be removed from storage."
msgstr "연결된 파일은 저장소에서 삭제됩니다."

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:187
msgid "The date in this field must be after {0}"
msgstr "이 필드의 날짜는 {0} 이후여야 함"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:188
msgid "The date in this field must be before {0}"
msgstr "이 필드의 날짜는 {0} 이전이어야 함"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:169
msgid "The maximum length for this field is {0}"
msgstr "이 필드의 최대 길이는 {0}임"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:179
msgid "The maximum value for this field is {0}"
msgstr "이 필드의 최대값은 {0}임"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:168
msgid "The minimum length for this field is {0}"
msgstr "이 필드의 최저 길이는 {0}임"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1471
msgid "The selected entry is the original!"
msgstr "선택한 항목은 원래대로입니다!"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:234
msgid "The time in this field must be equal to or after {0}"
msgstr "이 필드의 시각은 {0} 이후여야 함"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:235
msgid "The time in this field must be equal to or before {0}"
msgstr "이 필드의 시각은 {0} 이전이어야 함"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:164
msgid "The value in this field is invalid"
msgstr "값이 올바르지 않음"

#: src/webui/static/app/comet.js:14
msgid ""
"There seems to be a problem with the live update feed from Tvheadend. Trying"
" to reconnect..."
msgstr "Tvheadend 라이브 업데이트 피드에 문제가 있습니다. 다시 연결을 시도합니다..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:582
msgid "There was a problem displaying the Help!"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:591
msgid ""
"There's no documentation available, or there was a problem loading the page.\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:371
msgid "They will be lost when the application next restarts."
msgstr "앱이 재시작되면 사라집니다."

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:127
msgid "This date is after the maximum date"
msgstr "최대 날짜 초과"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:126
msgid "This date is before the minimum date"
msgstr "최저 날짜 미만"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:170
msgid "This field is required"
msgstr "필수 항목"

#: src/webui/static/app/epg.js:1529
msgid ""
"This will create an automatic rule that continuously scans the EPG for "
"programs to record that match this query"
msgstr "이 쿼리에 맞는 프로그램을 녹화할 EPG를 지속적으로 검색하는 자동 규칙을 만들게 됨"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:97
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:87
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: src/webui/static/app/dvr.js:138
msgid "Time Scheduler"
msgstr "시간 스케쥴러"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1139
msgid "Timer"
msgstr "타이머"

#: src/webui/static/app/dvr.js:1140
msgid "Timers"
msgstr "타이머"

#: src/webui/static/app/timeshift.js:18
msgid "Timeshift"
msgstr "타임시프트"

#: src/webui/static/app/epg.js:785 src/webui/static/app/epg.js:786
#: src/webui/static/app/epg.js:1532 src/webui/static/app/epgevent.js:96
#: src/webui/static/app/epgevent.js:97 src/webui/static/app/status.js:109
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:125
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:966
msgid "Toggle mute"
msgstr "음소거 토글"

#: src/webui/static/app/dvr.js:681 src/webui/static/app/dvr.js:866
#: src/webui/static/app/dvr.js:964
msgid "Toggle re-record functionality"
msgstr "재녹화 기능 토글"

#: src/webui/static/app/dvr.js:548
msgid "Toggle the previously recorded state."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1363
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:164
msgid "Trace"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:471
msgid "Transport Errors"
msgstr "전송 오류"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:26
msgid "Trigger OTA EPG Grabber"
msgstr "OTA EPG 그래버 작동"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:95
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:85
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:27
msgid "Tune to the over-the-air EPG muxes to grab new events now"
msgstr "새 이벤트를 지금 가져오도록 OTA EPG 먹스를 조절함"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1455
msgid "Tvheadend Web-Panel"
msgstr "Tvheadend 웹 패널"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1474
msgid "Tvheadend log"
msgstr "Tvheadend 로그"

#: src/webui/static/app/caclient.js:49 src/webui/static/app/profile.js:64
#: src/webui/static/app/mpegts.js:74 src/webui/static/app/mpegts.js:167
#: src/webui/static/app/status.js:686
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: src/webui/static/app/status.js:714
msgid "UDP"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:293
msgid "UHDTV"
msgstr "UHDTV"

#: src/webui/static/app/wizard.js:188
msgid "Unable to obtain wizard page!"
msgstr "마법사 페이지를 가져올 수 없습니다!"

#: src/webui/static/app/status.js:465
msgid "Uncorrected Blocks"
msgstr "수정되지 않은 블록"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1841 src/webui/static/app/idnode.js:2352
#: src/webui/static/app/idnode.js:2899
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#: src/webui/static/app/status.js:505 src/webui/static/app/status.js:525
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/webui/static/app/dvr.js:583
msgid "Upcoming / Current Recordings"
msgstr "다가오는 / 현재 녹화"

#: src/webui/static/app/dvr.js:582
msgid "Upcoming Recording"
msgstr "다가오는 녹화"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1363
msgid "Used by tvheadend"
msgstr "tvheadend가 사용"

#: src/webui/static/app/status.js:102 src/webui/static/app/status.js:721
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1095
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:26
msgid "Video Stream Filter"
msgstr "비디오 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:27
msgid "Video Stream Filters"
msgstr "비디오 스트림 필터"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1243 src/webui/static/app/idnode.js:2116
#: src/webui/static/app/idnode.js:2523 src/webui/static/app/idnode.js:2969
#: src/webui/static/app/epg.js:1351 src/webui/static/app/epg.js:1353
#: src/webui/static/app/status.js:221 src/webui/static/app/status.js:556
#: src/webui/static/app/status.js:779 src/webui/static/app/servicemapper.js:54
msgid "View help docs."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:634
msgid "View level"
msgstr "보기 수준"

#: src/webui/static/app/idnode.js:637
msgid "View level: "
msgstr "보기 수준: "

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:975
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: src/webui/static/app/epg.js:612 src/webui/static/app/epg.js:1339
msgid "Watch TV"
msgstr "TV 시청"

#: src/webui/static/app/epg.js:1341
msgid "Watch live TV in a new browser window."
msgstr "TV를 새 브라우저 창에서 시청합니다."

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:96
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:86
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: src/webui/static/app/status.js:420
msgid "Weight"
msgstr "우선도"

#: src/webui/static/app/dvr.js:731
msgid "When enabled, group the recordings by the selected column."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:303
msgid "Widescreen"
msgstr "와이드 화면"

#: src/webui/static/app/dvr.js:72
msgid "Will be skipped"
msgstr "건너뛸 예정"

#: src/webui/static/app/wizard.js:59
msgid "Wizard - page \"{0}\" not found"
msgstr "마법사 - 페이지 \"{0}\" 찾을 수 없음"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:374
msgid "Writer"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:112 src/webui/static/app/i18n-post.js:258
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/webui/static/app/idnode.js:486 src/webui/static/app/idnode.js:864
msgid "You must provide a value - use octal chmod notation, e.g. 0664"
msgstr "값을 제공하셔야 합니다 - 8진법 chmod 표기를 사용, 예: 0664"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:243
msgid "You must select at least one item in this group"
msgstr "이 그룹에서 하나 이상 선택해야 함"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:248
msgid "You must select one item in this group"
msgstr "이 그룹에서 하나만 선택해야 함"

#: src/webui/static/app/status.js:172 src/webui/static/app/status.js:437
msgid "all"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:72
msgid "because it is a rerun of:"
msgstr "재실행 이유: "

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:218
msgid "false"
msgstr "거짓"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:237
msgid "g:i A#TimeField"
msgstr "g:i A#TimeField"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:238
msgid ""
"g:ia|g:iA|g:i a|g:i A|h:i|g:i|H:i|ga|ha|gA|h a|g a|g "
"A|gi|hi|gia|hia|g|H#TimeField"
msgstr ""
"g:ia|g:iA|g:i a|g:i A|h:i|g:i|H:i|ga|ha|gA|h a|g a|g "
"A|gi|hi|gia|hia|g|H#TimeField"

#: src/webui/static/app/idnode.js:380 src/webui/static/app/idnode.js:381
#: src/webui/static/app/epg.js:715 src/webui/static/app/epg.js:717
msgid "hrs"
msgstr "시간"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1338
msgid "login"
msgstr "로그인"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1335
msgid "logout"
msgstr "로그아웃"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:594
msgid ""
"looking for please see the "
"[documentation](http://docs.tvheadend.org/documentation) "
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:229
msgid "m/d/Y#DateColumn"
msgstr "Y/m/d#DateColumn"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:282
msgid "m/d/Y#DateFilter"
msgstr "Y/m/d#DateFilter"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:120
msgid "m/d/Y#Format.date"
msgstr "Y/m/d#Format.date"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:191
msgid "m/d/Y|m-d-y|m-d-Y|m/d|m-d|md|mdy|mdY|d|Y-m-d#DateField"
msgstr "Y/m/d|y-m-d|Y-m-d|m/d|m-d|md|ymd|Ymd|d|Y-m-d#DateField"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:190
msgid "m/d/y#DateField"
msgstr "y/m/d#DateField"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:136
msgid "m/d/y#DatePicker"
msgstr "y/m/d#DatePicker"

#: src/webui/static/app/idnode.js:381 src/webui/static/app/idnode.js:383
#: src/webui/static/app/epg.js:246 src/webui/static/app/epg.js:717
#: src/webui/static/app/epg.js:720 src/webui/static/app/dvr.js:94
msgid "min"
msgstr "분"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:145
msgid "of {0}"
msgstr "전체 {0}"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:595
msgid ""
"or join the [IRC channel on "
"libera](https://web.libera.chat/?nick=tvhhelp|?#hts)."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:217
msgid "true"
msgstr "참"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:135
msgid "{0} (Spacebar)"
msgstr "{0} (공백)"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:189
msgid "{0} is not a valid date - it must be in the format {1}"
msgstr "{0}은(는) 올바르지 않음 - {1} 포맷이어야 함"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:180
msgid "{0} is not a valid number"
msgstr "{0}은(는) 올바른 숫자가 아님"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:236
msgid "{0} is not a valid time"
msgstr "{0}은(는) 올바른 시간이 아님"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:14
msgid "{0} selected row{1}"
msgstr "{0}: {1}줄 선택"

#. / {0} start, {1} end, {2} total, {3} title
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:705
msgid "{3} {0} - {1} of {2}"
msgstr "{3} {2} 중 {0} - {1}"
